Google nest wifi

父親大人最近買左一套水貨美國google nest Wifi router 同point番黎，咁之後覺得唔夠就係網上同人買多個point，點知買完番黎試左好耐點都connect 唔到用唔到，打番電話俾賣家，賣家先話英國版point連唔到美國版router 但又唔肯退貨，想問下係唔係英國版point 真係無可能連到美國版router，個英國版point用唔到啦？
希望咁多位巴絲幫手解答小弟，萬二分感激

唔知係咪真係連唔到
不過世界各國所用嘅WiFi頻段係唔同
所以連唔到係唔出奇

有冇得較頻譜
利申唔識

咁係唔係如果佢跟番英國router 就香港都會用到？
我老豆買第一套都係買美版水貨又俾佢用到如果係香港用得到就試下平d放番出黎，用唔到就試下賣番去英國個面，無謂好似個個賣家咁害人

睇下幫唔幫到你，印象中mesh communicate係用5ghz, 可能有限制

但唔知有冇192.168.1.1/192.168.0.1嘅setting page去set

Thx,不過都唔係好明，因為我電腦好水皮
我而家係 有原先一套router 同point, 咁呢套係水貨係美國版，係香港用到完全全無問題，之後覺得唔夠就上網買多個，個賣家個個英國版point，番屋企試左好耐點樣都加唔到落而家用緊個套美國版到，個賣家又話係英國版connect 唔到美國版，問google 又答廢話，我個情況同link入面個個人情況唔太相同

你係咪一個router駁住modem, 之後一個satellite?

之後買多個satellite但用唔到？

係
本身用緊個套用到，係新買佢話英國水貨個個點都起動唔到

你新買嗰粒係router定satellites?係咪肯定係satellite?

係，係point黎的

咁你係用google home見佢唔到定係見到但連唔到？

仲有呢個

應該係見到但連唔到

咁google community嗰度話reset再add

佢地communicate嘅channel唔知改唔改到

我老豆番黎我叫佢試試
多謝巴打

Add完都係離試開唔到

reset左？

如果reset左都唔得嘅話就要睇下point機有冇貼住啲label, 上面睇下有冇192.168.x.x嘅ip address, 冇嘅就睇下主機有冇，有機會喺個盒上面又或者說明書，都冇嘅就冇辦法，有嘅就入去睇下有咩settings先知仲有冇辦法